【CAPCOM奶共】Switch版《街頭霸王》 旭日旗被消失 香港變中國旗

【CAPCOM奶共】Switch版《街頭霸王》 旭日旗被消失 香港變中國旗

Capcom於2月18日在Switch推出收錄了32 款經典懷舊街機遊戲的《Capcom Arcade Stadium》，當中包括經典格鬥遊戲《街頭霸王》。
然而有網民發現澡堂場景的日本旭日旗被消失，香港角色《飛龍》的代表國旗更由香港區旗變成中國國旗。
有人認為這是Capcom為了討好中國的自我審查，都表示對Capcom十分失望。
正在考慮購入《Capcom Arcade Stadium》的你，想改變主意嗎?

澡堂場景的日本旭日旗被消失

令人不解的是，桑吉耶夫仍是前蘇聯代表，沒有被俄羅斯化

木耳勁撚bulk

春麗渣BNO點計

跟返時局，而家一國兩制已死梗係當你支那

見佢sfv 一隻香港char 都唔敢出就知咩事啦
睇吓黎緊dan 會點

飛龍呢d大中華膠肯定返大灣區啦
中国旗啱架

轉左工未？

媽好柒呀

有咩問題?樓主想搞港獨?

咁快唔記得?

痴撚線公司

有幾痴線
唔通為左你一個香港放棄中國市場咩？
定係你覺得台灣香港市場大過中國
人地商家佬同你講良心啊？

由佢la

Capcoin 食屎啦

咁冇guts

我玩Mame 模擬器算

人哋邊有某國咁小氣

睇唔到睇唔到

用印度佬會唔會爆唔到機

真係屌佢老母capcom

依家唔係人地逼你
係你自己先畫條線限制自己，
咁樣都唔叫痴線既話只係覺得你好啱做大陸仔

連浴場個日本軍旗都冇埋喇, 日本市場又唔care?
做人好似你咁冇骨氣就含得撚

所以人地咪上哂市 你咪係到叫我含撚..

咪又係屌住玩芒亨

得你地屌

啱
咁叫CAPCOM將CAPCOM TAIWAN改埋名做CAPCOM CHINA囉